我地國際文宣既Campaign Poster 係一晚之間係reddit 到有30k upvote！

「突發」一晚30k reddit upvote ! 我地國際文宣既Campaign Poster 係一晚之間係reddit 到有30k upvote！

各位大家好，我地係國際文宣株式會社，之前我地提過對外文宣我地要改變策略，我地一路籌備緊個大型國際文宣Campaign 叫’Some people moved on but not us’, 主要對國際宣揚我地由2014 雨革之後到今年2019 仍未放棄過，並且將香港抗爭精神發揚光大，尋晚我地將其中一張Campaign Poster 放上reddit, 係一晚之間已經有26K upvote, 非常感動，證明我地呢個文宣策略係正確！

咁多位，如果你地見到呢個post, 請瘋狂去reddit upvote, 我地要攞noise 同attention

另外,我地而家徵求大量海外巴絲幫手搞呢個campaign , 急要大量人🙏🏻

Channel
DM

幫手推

自推10下

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

10

9

8

7

6

5

4

2

1

推

推爆佢，等所有巴絲見到！！

等多啲海外巴絲見到啊啊啊啊啊啊！

推啊！

幫手推啊！

幫手推啊

推 文宣都重要㗎

Push

推 liked

tui

push

光復香港

時代革命

up

繼續努力

會唔會貼Twitter?

文宣好重要嫁！
唔可以懶！唔可以停！

國際文宣啊！！！幫手推

UP

Push
支持

講大家推比國外巴絲

推啊

推啊啊啊

upvoted!!

文宣好撚重要，吾可以吾理啊！！！！！！

推啊！！！！！

幫手推啊，文宣好重要架

幫手推口口

見到個redit post好多外國人留言！我好感動

我哋要食住個勢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

已upvote
多謝文宣巴絲努力

兄弟爬山
各自努力
辛苦哂！

幫推！
915 銅鑼灣！

915見！

upvoted

光！

復！

香！

港！

時！

代！

革！

命！

多謝文宣手足

兄弟爬山！

型

我個Reddit Account 俾人hack，大家小心啲

推爆佢！

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

幫手推啊！！！！！！！

幫手推啊，完全推吾郁

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

巴打到時見！

幫推

多謝幫推

推爆佢！！

推！

感謝

avengers?

？

some people move on , but not us 呢句

啱

行動post唔該推

成個熱門都垃圾多

推上熱門啊

求下大家幫手推

P牌推唔到

吾緊要，share俾多啲人睇

推爆佢！！！！！！！！！

Pish

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

推撚爆佢

已推！！

自推+求幫推

推爆佢啊

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

我想問如果我有d海外文宣可唔可以send 埋俾你地

Dm講

We will win

Reddit唔係俾人收購左咩

等煲底慶祝

咁都會有外國人睇！

Push!!!!

推爆佢

推啊，國際戰線要人啊！！！！！

Push

抗爭要用腦呀！！！！
大家幫手推呀，保民聯（借屍還魂民建聯）同何妖合照呀。
唔記得邊區連儂有張相有證據。
如果有人找到證明果張圖要copy去連儂牆，唱衰班人呀。

【西環Order】民建聯已死，保民聯當立

推推推推推推

推推推

快d貼上去比人睇下香港有幾慘

推上熱門，等多啲外國巴絲睇到

只有一個方法可以有效打擊藍屍

［國際戰線］制裁黨鐵嘅海外業務

唔好意思借嗰位用一用

吾緊要

done

人喺syd有無嘢可以幫下手？

輕輕一推

放埋twitter

要點做？

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

快啲share去Twitter同reddit
俾外國人五分鐘清楚晒香港發生咩事

國際戰事好緊要

睇channel

Whatever it takes

推唔到但都support

代發：

另外日本戰線需要大家幫幫忙！

日本TBS電視台節目報導特集日下部主播即將來香港做訪問，這次他除了想訪問前線示威者（已找到人選）外，還想訪問《願榮光歸香港》的作曲作詞人做訪問，如果認識作曲作詞的手足，希望可以叫他們tg @mwmwhk（採訪統籌、香港人）

謝謝🙏

點解好似愈嚟愈難推上熱門咁...

喺tg dm左兩日都無人覆...到底係咪真係急要人

Sorry,我問一問竹山

我都吾係好搵到

好麻煩曬

Ok now~

加油